Sell sammal päiwal tulli ette Ahjamoisa Wallitsaja Herra Baron von Tiesenhausen ja kaubas ülle Soldati Johan Enno, et se om Ahjamoisad 32 Rubla 40 Kop pettnu toll wiisil, et temma om omma Perremehhe, Kortzimehhe Michel Elnuko Nimme päle ilma ,et se sest middagi teadno, 9 Pangi Wiina Ahjamoisast wötnu ja rahha maksmata jätnu.
Soldat Johan Enno  ette kutsutud ja selle perrast küssitud, ütles, et temma om küll niida tenno, ja selletas, et temma tahtno sist Nukkast ärra Ria linna minna ja sis tarbitanu Teerahha.
Sai moistetud: Johan Enno peab Katte ajasta sissen se rahha ärra maksma Teenisamisse labbi.
Se Moistminne sai kalutud §772 &amp; 773 jarrele.
Peter Kutzari XXX Josep Koor XXX Jaan Tennosar XXX
Wid Harkmann XXX Peter Akkert XXX
